有無人用visa signature card 成功book 到buffet 買一送一

網上訂位keep住長期book, 00:00試過去book都唔得，真係唔知點book 到

有無人教

打去問過， 9點開始book.
君悅未訂過， 但Mira 食過一次.

係咪下面呢個網book? 長期full

mira好唔好食

Mira 食過1 次 x2

我食過佢晚餐同午餐自助.
午餐少左蠔，海膽，熟食無左蟹，同煎鵝肝.
其餘都一樣. Lunch buffet 200蚊位黎講好抵食

大路野全有，佢既x燒好好食.

有無巴絲打知點book r

依個promo你地點搵到既

信用卡promotion r

國金軒果個指定套餐係咩餐黎？

要邊間BANK的SIGNATURE? 定全部SIGNATURE都得?

hsbc

唔使
Visa signature 同infinite 就有

Signature Mira 買一送一
真的嗎？

由於反應熱烈，未來14天之預約已額滿

[img][/img]